[DQ案] 梁耀忠 並非真誠擁護泛民初選

民主黨 教協 或有隱衷可獲豁免

點解 民主黨 有監督政府既權
就放水錶忠

但有DQ同路人既權
就用到盡

起底 拉